"Slechter dan ik had verwacht.
Absoluut fantastisch!
Knightley!- Ik kon niet geloofden.
Knightley!--nooit hem in haar leven, en hem bellen Knightley!--en ontdekt dat hij een gentleman!
Een beetje ondergeschikte, vulgair, met haar Mr. E. en haar _caro_ _sposo_ en haar middelen en al haar luchten van pert pretentie en underbred opsmuk.
Eigenlijk om te ontdekken dat Mr. Knightley is een gentleman!
Ik betwijfel of hij de bal terug en ontdekt dat haar een dame.
Ik kon het niet geloven!
En te stellen dat zij en ik samen een musical club!
Men zou fancy waren we boezem vrienden!
